Obsluga
######################

Z uslugi serwisu Likeoprom moga korzystac zarejestrowani uzytkownicy, ktorzy sa zapisywani w bazie klientow. 
Po udanej probie rejestracji nalezy uzupelnic wirtualny portfel pieniedzmi.
Gdy na swoim portfelu posiadasz pieniadze, mozesz kupowac lajki dla swojego profilu.
